法比加斯係咪顏值跌得最多既現役球員?

有冇人贏到佢?

希古恩

顏你老母值 死撚開啦

個老婆咁樣，正常啦

有咩問題

淨係知連加特顏值最高

不嬲波台都咁叫架啦

我有得同佢老婆做愛，應該1年內老30歲

你本身已經成隻沙皮狗咁樣

本身個樣係10幾歲小鮮肉，屌完法比老婆先搞成咁

老撚到

17歲到而家都係咁上下樣

樣鳩衰就樣鳩衰啦，顏你老母值

Young

馬天尼斯黎嘅喂

希古恩應該冇得輸

法比加斯似特登咁造型
佢老婆老佢好多年